有間酒樓話公司規定只可以播無線新聞台

明明上次去都有81睇 雖然都係垃圾無線
間野叫帝x x豪 海鮮酒家
可恥

證據？

入邊好多電視全部都係 使唔使我影多幾部

對上一次去都係幾耐之前 但係全部播垃圾新聞台係真
依間係坑口嗰間

早幾日叫到烏溪沙間釣魚翁轉台，個部長好樂意幫我轉台
雖然係由無線新聞台轉左去無線
下次叫佢轉viutv試下，肯就多啲去食

頭先我問過幾個姐姐佢哋話公司規定要播呢個台

咁證明唔到公司規定只可以播無線新聞台

問咗幾次佢哋都話公司規定

我盡力證明

帶萬能遙控啦

佢哋話公司內部規定
我話有冇乜嘢文件證明佢哋話唔識唔知

我一早知就有帶但係而家冇
平時都唔帶袋出街

尋日去政府醫院探病，發覺佢都播無線
我唔明，政府機構點解唔播返港台？
點解可以播一個商業電視台？
有無得投訴？

咪幫佢轉台囉

我話叫個姐姐反映下 但係佢哋又怕事冇得逼佢地
我遲啲就去佢哋公司反映投訴

筲箕灣天悅嗰間貼埋出來話，只可以播無線新聞台，唔轉得

點解要xx ,

睇怕係藍底

膠左sor
大家明就得

都話而家冇
平時都好少去 如果大家去就記住帶

轉台師幫到你